Створити третій репозиторій, додати в нього файл notes.md. В цьому файлі описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях: 2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Нове домашнє завдання:
Створюємо новий репозиторій на гітлабі і клонуємо його локально за допомогою команди git clone, або ж створюємо репозиторій локально за допомогою команди git init і за допомогою команди git remote add origin адреса репозиторію синхронізуємо її з гітлабом.
Існуюче домашнє завдання:
Внесення наступних змін до проекту
Дані кроки необхідно виконувати щоразу після того, як ви зробили якісь зміни у проекті, щоб надіслати ці зміни на віддалений репозиторій.

Перебуваючи в папці з проектом, пишемо команду git add . (git add, пропуск, точка). Ми тільки-но сказали гіту - додай усі змінені файли до комміту. Усі файли, в яких ми робили будь-які зміни, будуть спеціальним чином відзначені гітом і підготовлені до комміту.
Пишемо команду git commit -m "Initial commit" (фраза в скобах називається commit message - коментар, який потрібен для короткого опису змін, які ви зробили. Він обов'язковий, і він має бути англійською). Git робить комміт і зберігає всі раніше зроблені зміни у вашому локальному репозиторії.
Далі - git push -u origin master. Ця команда надсилає наш коміт на віддалений репозиторій.
Якщо система запитує ім'я користувача та пароль – вводимо своє ім'я користувача – те, яке створювали при реєстрації на гітлабі, вводимо свій пароль – той, який створювали при реєстрації на гітлабі.
Оновлюємо проект на гітлабі (оновити сторінку браузера) – бачимо, що остання версія файлів, які знаходяться на комп'ютері в нашій папці – тепер є на гітлабі.
